痢狗見此標題陷家產

輸到傻撚左？

嬲撚到

諗起樓主嬲到面紅咁開po就想笑

同埋Daddy一齊冚家鏟先啦

淨係利狗笑你咩 地球聯合軍恥笑緊你地出局呀

反曼=利

反獌都係利迷黎架啦

嬲到

咁激氣小心爆血管

幻想到你開post個面紅耳赤樣 仲要手震震咁

嬲到無野好講咒人陷家產咁垃圾

親親完daddy再叫摩連奴陷家產算唔算自殺

獌狗咒埋自己陷家剷添啦